點解有benz雄、波子強（姚冠東）呢d花名，但就冇寶馬x或者奧迪x？

點解揸寶馬同audi既人唔值得有花名？

寶馬珊

叫寶馬同奧迪象徵唔到自己身份

陳法拉

身為bba兩大台柱喎

以前聽過麥寶馬同奧迪加

而家唔知佢地過成點呢

特斯拉

林寶

寶馬山

揸寶馬＋福士 = 寶福山

係Teslun阿

林寶怡

本田圭佑

有，我叫法拉李

陳法拉？

撚有

寶馬昌
寶馬明
寶馬強
寶馬偉
寶馬洪
寶馬英
寶馬恆

巴打識啲野

馬捷達

mazda

都係加個撚字寶馬撚 benz撚

但好多唔識車 依然停留係90年代 覺得benz勁貴 BMW Audi 未到嗰個level